{
	"Copied referral code to clipboard!": "已複製推薦碼！",
	"Copied referral link to clipboard!": "已複製推薦連結！",
	"The registration date of the referrer cannot be later than you!": "推薦者的註冊時間不能比你還晚！",
	"The referral code is not valid!": "推薦碼不正確！",
	"Cancel": "取消",
	"Just a remind...": "提醒一下...",
	"You can get 10% off on your FIRST purchase if you have a referral!": "輸入你的推薦人，就能在第一次購買時享有 10% 的折扣！",
	"<i class=\"ft-corner-down-right\"></i> Go ahead": "<i class=\"ft-corner-down-right\"></i> 繼續",
	"Fill in my referral code": "填入我的推薦碼",
	"How many ST do you want to buy?": "你想購買多少ST呢?",
	"Each ST costs NTD $30.": "每個ST價格為新台幣30元",
	"Are you sure?": "你確定嗎?",
	"You are going to buy": "你即將以<br>新台幣 <b>{{price}}</b> 元<br>購買 <b>{{amount}}</b> ST",
	"Got it!": "了解!",
	"Payment Finished!": "付款完成！",
	"You have finished payment": "信用卡交易會立即入帳，其它交易方式需等待銀行作業。<br>這是你的交易ID：<br>{{transactionId}}",
	"<i class=\"ft-heart-on\"></i> Great!": "<i class=\"ft-heart-on\"></i> 太棒了!",
	"Please agree to our terms and conditions": "請同意我們的服務條款",
	"AddChannelRules": "<ul style=\"text-align: left\"> <li>為了維持服務品質，新增頻道時要求一次性的支付 10 ST。</li> <li>要求送出後，我們會在 3 日內完成審核和新增作業。</li> <li>審核不通過的情況下，我們會將 10 ST 退還給你。</li> <li>審核通過的情況下，這 10 ST 會轉換成你對頻道的贊助交易記錄。</li> <li>審核通過的情況下，將視為你已經向系統發出監控委託，你可以下載此頻道的影片。</li> <li>審核標準:</li> <ul> <li>頻道主題為「Vtuber」。</li> <li>頻道在前一個月有4次以上的直播記錄。<br>(不包含上傳影片)</li> <li>頻道的直播主題不違反本服務基礎設施託管地的當地法律。<br>(台灣、香港、美國、新加坡)</li> </ul> </ul>",
	"I agree with the terms and conditions": "我同意以上服務條款",
	"Please choose the channel platform": "請選擇頻道平台",
	"Please input the channel url": "請輸入頻道網址",
	"Submit": "送出",
	"Error!": "錯誤!",
	"Something went wrong. Please refresh the page and try again.": "糟糕，出現錯誤了！請嘗試重新整理頁面再試一次吧。",
	"Success!": "成功!",
	"Thanks for applying!<br>We've received your application.": "感謝！<br>我們已經收到您的申請。",
	"Channel already exists!": "頻道已存在!",
	"Channel is already exist": "此頻道已存在於<a href=\"/channels/{{channel}}\">這裡</a>。<br>如果這是一個錯誤，請到Discord詢問管理員。",
	"You have no support tokens.": "你未持有贊助代幣。",
	"You have only ?? support tokens": "你只持有 <b>{{tokens}}</b> 個贊助代幣。",
	"Not enough tokens!": "贊助代幣不足!",
	"<i class=\"ft-heart-on\"></i> Get some tokens!": "<i class=\"ft-heart-on\"></i> 取得代幣!",
	"How many ST do you want to pitch in?": "你想投入多少ST呢？",
	"To bring a dormant channel back to life, we kindly request a minimum support amount of 5 ST.": "想要讓這個休眠的頻道重新活躍，我們需要您至少贊助 5 ST。",
	"You are going to support": "你即將贊助<br><b>{{channelName}}</b><br><b>{{amount}}</b> ST",
	"Support!": "贊助!",
	"You have supported": "你已贊助<br><b>{{channelName}}</b><br><b>{{amount}}</b> ST",
	"Source Exists!": "來源存在!",
	"video is exist notice": "小提醒，這個影片可能還存在<a href='{{sourceUrl}}' target='_blank'>原始來源網站</a>上喔！<br>你還要取得這個影片嗎？",
	"You do not have enough DT left to get this video.<br>Please support any channel to get some DT.": "抱歉，您的 DT 不足以取得這個影片。<br>請考慮贊助任何頻道以獲得更多的 DT 吧！",
	"<i class=\"ft-heart-on\"></i> Support this channel!": "<i class=\"ft-heart-on\"></i> 贊助此頻道!",
	"Notice!": "注意!",
	"You are about to spend": "您確定要花費<br><b>{{downloadPrice}} DT</b><br>來取得這部影片嗎？",
	"You have purchased this video.": "已經取得影片囉！",
	"remove-video-notice": "確定要刪除影片?<br>影片將會從伺服器上移除，且無法復原。",
	"You have removed this video.": "已刪除此影片",
	"Welcome new visitors!": "歡迎新訪客!",
	"<p>Please feel free to explore our platform.</p><p>We will redirect you back to this login page if necessary.</p>": "<p>請隨意探索我們的平台。</p><p>我們會在必要時將您重新導向到此登錄頁面。</p>",
	"<i class=\"ft-corner-down-right\"></i> Home page": "<i class=\"ft-corner-down-right\"></i> 首頁",
	"All Channels": "所有頻道",
	"Supported Channels": "已贊助頻道",
	"Unsupported Channels": "未贊助頻道",
	"Account Settings": "帳號設定",
	"General": "一般",
	"Support Tokens": "贊助代幣",
	"Download Tokens": "下載代幣",
	"Referral Program": "推薦計劃",
	"desktop-version-only": "此表格難以在手持畫面上呈現，請改用電腦版瀏覧。",
	"We grabbed your avatar from": "我們以你的Email從",
	"using your email address.": "取得你的頭像",
	"Please provide your UID to the administrator when you need help.": "當您需要幫助時，請向管理員提供您的 UID。",
	"Display Name": "顯示名稱",
	"You can not change your email once submitted.": "提交後，您的電子郵件地址將無法再進行更改。",
	"Please contact the administrator if you need to update your email address.": "如果您想要更新您的電子郵件地址，可以聯絡管理員喔！",
	"Note": "註記",
	"Save Changes": "保存更改",
	"referral-details": "你推薦的朋友在首次購買 ST 時可獲得 10％ 的折扣。<br><b>每當他們購買 ST 時，你都可以獲得 10％ 的回饋。</b><br>你可以通過推薦計劃獲得的獎勵金額沒有上限。",
	"Give 10% off, Get 10% back": "送出 10% 折扣，獲得 10% 回饋",
	"Share your link": "分享你的連結",
	"copy-referral-code": "複製你的個人推薦碼，與你的朋友和追隨者分享。",
	"copy-referral-link": "也可以分享此推薦連結，它能在註冊時自動填入推薦碼。",
	"Referrals": "已推薦",
	"Earned": "已獲得",
	"Who is your referrer?": "你的推薦者是誰呢?",
	"Get a referral code from your referrer, you can get 10% off on your first purchase!": "向你的推薦者取得推薦碼，你就可以在首次購買 ST 時獲得 10% 折扣喔！",
	"You cannot change it once entered.": "一旦輸入後就無法更改。",
	"Save": "保存",
	"I don't have a referral code.": "我沒有推薦碼",
	"Has the most Support Token!": "擁有最多 Support Token!",
	"Support Token is about to run out...": "Support Token 即將耗盡...",
	"Monitored Channels": "監控中頻道",
	"Unmonitored Channels": "未監控頻道",
	"We stopped watching these channels after we had used up all the Support Tokens. Please support these channels to restore the monitoring service.": "當贊助代幣用盡時，我們就會停止監控這些頻道。如果你想繼續使用監控服務，請考慮贊助這些頻道吧！",
	"Can't find the channel you're looking for? Send us a request and we'll add it to our collection!": "找不到你要的頻道嗎？ 告訴我們，讓我們添加到收藏中！",
	"This channel is not under monitoring.": "此頻道已停止監控。",
	"Please support this channel to restore the monitoring service.": "喜歡這個頻道嗎？幫忙贊助一下，就能立刻恢復監控服務囉！",
	"Getting Started": "快速上手",
	"Channels": "頻道",
	"Videos": "影片",
	"Accounts & Tokens": "帳戶 & 代幣",
	"Technology & Infrastructure": "技術 & 基礎架構",
	"Legality & Copyrights": "適法性 & 著作權",
	"Still have a question?": "如果您還有問題，請告訴我們！",
	"If you cannot find a answer in our FAQ, you can always contact us. We will answer to you shortly!": "如果您找不到答案，別猶豫，隨時聯繫我們！我們會盡快回覆您！",
	"Best way to get answer faster!": "想要最快獲得答案嗎？",
	"We are always happy to help!": "我們非常樂意幫助您！",
	"Source Deleted / Edited / Reject Videos": "來源已遺失的影片",
	"New Archived Videos": "新存檔的影片",
	"Purchased": "已取得",
	"Load more...": "載入更多...",
	"This video is videoState": "此影片的狀態為 {{state}}",
	"Download with": "下載",
	"Right click and \"Save As...\"": "右鍵點擊並選擇 \"另存連結為...\"",
	"Archived Status": "存檔狀態",
	"Source Status": "來源狀態",
	"Is live stream": "是否直播",
	"Size": "檔案大小",
	"Published At": "發佈時間",
	"Scheduled StartTime": "預定時間",
	"Actual StartTime": "實際時間",
	"Delete By Date": "刪除日期",
	"Manage": "管理",
	"Remove Video": "刪除影片",
	"Login": "登入",
	"redirect": "正在導向...",
	"loginNoticeTitle": "這是什麼網站? 我不登入可以使用嗎?",
	"loginNotice": "<p><b>Recorder.moe</b> 是一個提供直播錄影服務的計畫，專為 Vtuber 粉絲而設。我們主要在 YouTube 平台上錄製 <b>Vtuber</b> 的直播，讓使用者不會錯過任何精彩的內容。</p> <p>我們提供「錄影服務」，接受使用者的委託，錄製指定的頻道，讓使用者可以隨時回顧直播內容，並且無需擔心錯過任何重要的時刻。</p> <p>即使您未登入，仍然可以查看我們服務中的頻道和影片，但是某些和帳戶相關的操作必須登入才能使用。</p> <p>我們僅支援 Google、GitHub 和 Microsoft (AAD) 三個 OAuth2 提供者，您可以輕鬆地使用您已經擁有的帳戶進行登入。從這些提供者取得的名稱、電子郵件等資訊僅用於帳戶管理目的，絕不會被分享或濫用。</p> <p>如果您對我們的服務有任何疑問，請到 <a href='/pages/faq'>FAQ</a> 頁面查看更多詳細資訊及聯繫管理員。</p>",
	"Welcome back, please login to your account.": "歡迎回來，請登入您的帳號。",
	"Guest": "訪客",
	"records your favorite": "錄影服務接受用戶的委託，為您錄製",
	"live streams.": "直播。",
	"Capturing every exciting moment so you never miss a beat!": "幫您紀錄下每一次直播內容，不漏失任何一個精彩時刻！",
	"Videos are belongs to the original copyrights owner.": "影片著作權屬於原始著作權擁有者",
	"No results found.": "沒有找到結果",
	"Logout": "登出",
	"Start exploring!": "開始探索!",
	"Update Source Status": "更新來源狀態",
	"Clicks": "已點擊",
	"Status": "服務狀態"
}